tvb 仲有心情搞依d野....

屌，依個舞台劇全部tvb，d監製又係，真係好肉酸。無人講過既點解，又話掋制佢地，但依d竟然無人提過？仲要起香港演藝學院，咁方便。

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

比錢入去睇on9劇？

根本冇人知都冇人想知

多撚謝樓豬你賣廣告

推唔郁

我今晚dllm 啊 cctvb

正解

你條仆街食屎狗
做乜同佢宣傳？根本都冇人知
係你條死食屎狗POST上黎，依家有人知了

咁對唔住囉...

一個都唔識

睇咗poster以為係00年代

多得你留意姐
TVb 等步亞視後塵啦

我咁岩睇到，火都黎
我都想快d見到佢執